召喚全知全能連登巴絲救命

cpu ryzen 5 1600
ram g skill rgb 8gb×2 3200mhz
mother board asus prime b350-plus
display card rog RX590
psu antec HCG650 gold
case sharkoon dg7000
ssd 970evo250gb
用左around兩年

是咁的
前排開始部機成日黑moon 藍moon
燒prime95冇事 但係furmark fail
所以之後拎左張display card去漢科換左

換完一兩日又繼續
再燒prime95 furmark 一個鐘冇事
然後拎顯示卡同老母板去漢科
卡冇再換 老母板換左primeb450-plus

過左around一星期又黎料
部機自己就有燈著 蜂鳴器淨係響一下（姐係冇問題 ）
但係mouse keyboard連燈都冇
冇畫面
就咁插條usb線當差手機電有料到
冇試哂全部usb port但都叫試左幾個都係咁
usb 3.5嗰啲全部抆哂 抆淨display port線都冇畫面 hdmi一樣

求全知全能巴絲打救話我知到底死邊樣
sorry for 1999

頭先抆左一條ram走之後暫時開到機 觀察多陣先

救命呀屌那媽
本身兩條ram 我當一條叫A一條B
A冇事B機都開唔到
岩岩番到屋企就變撚左B冇事A收皮
然後仲要藍mon video tdr failure
我ddu 重裝display card driver之後一陣又video tdr failure一次
燒furmark又冇事
好撚絕望
有冇人救我

交代下bios version

bios ver.1201

問friend借ram交換試 佢冇事我照舊有黑mon 係咪應該software問題
利申換左做B450有洗機

救命
之前試過裸機冇事
之後再上番機又冇事
點撚知過左一個星期又番發
同之前一樣
蜂鳴器同平時正常開機一樣響法
但係冇畫面 usb keyboard mouse連燈都冇

推到有人救我